[愛戀沒經驗] 有冇試過有種奇怪嘅感覺

嗰種感覺就係你鍾意嘅人搵你或者做咗啲令你心動嘅行為
然後你個心口附近會有種好頂隱嘅感覺流動過
而嗰種感覺只會維持幾秒
究竟喱啲係咪叫戀愛嘅感覺
生物科學上有冇名詞係形容喱種感覺
又或者有冇人明我講嗰種係咩感覺

心悸

快d去睇醫生

你應該差唔多爆血管啦
利申：亂up